[求推介]Ps 4 有咩game 必玩

岩岩入左手
cod infinite war
advanced war
black opps
海賊王3

而家睇緊星戰同地平線，重有無手足有介紹

單機同雙人合作求關果啲

星戰 不了

點解？
想玩斬草game, 而且畫質唔差咁

地平線上網睇啲評分好似唔錯，所以岩岩買咗地平線玩

Witcher3

No man's sky 啦
單人好正

人中之龍
唔難玩 heahea下 打黎打去 睇下劇情

Bloodborne/darksoul
挑戰自己

生化7

No man's sky

Persona 5

唔好伏人la

屌你講呢啲

No man's sky 必玩大作黎

bloodborne 好似好正

darksoul 不了
平時做野辛苦，唔想攞苦黎辛

鐘意玩槍game, Umbrella Corps又係必玩

巴打伏人係唔岩的

咪一樣

巫師3

仁王 係簡單版

鐘意玩日系rpg
首推persona5

咪講到bb好似好易玩咁

槍game緊係no man sky

Uncharted 1-3 + Uncharted 4(黎緊8月22號有DLC)

冇玩過都唔好意思同人講自己有ps4

no man sky d 垃圾唔好攞出黎

ON9 年度大作你話垃圾

你不如燒左部PS4吧啦

年度大作都話垃圾，玩開咩咁巴閉？

bloodborne係3隻入面最難

Horizon zero dawn 係咪值得玩？好似好吸引

人中之龍真心必玩 女仔都好易上手
利申絲

嚟緊2018出嗰隻RDR可以一戰，我個人經驗覺得抵屌

利申：玩過PS3嗰集

Bloodbourn黐線過Dark souls 3喎⋯⋯

人中0
the last of us
the order:1886

Fps推薦r6
Uncharted4, horizon呢d唔洗講啦

竟然話係垃圾
每個有ps4既連登仔 都玩過

bb無盾睇，ds用盾全game難度降1/3

Bb用斧頭已經變左easy mode

係唔係得我覺得Destiny好玩
btw已買2

全城hit game Division都冇

鍾意玩日式rpg又驚睇唔明 persona5 有中文
鍾意玩arpg又想J囡囡 尼爾 自動人形 又係有中文
鍾意歐美式arpg 有巫師3年度版 有中文重可以玩到2046

有聖劍就冇用過斧

witch 3
玩左陣覺得佢太complicated
cam又唔太好 易暈
從此冇玩（仲係酒吧）

明明bb最難

Witcher 3

Uncharted 4 (畫面靚左好多，又可以追下劇情)
GTA 5 (得閒hea住玩可以玩好耐)

仲講no man's sky 悶未？

屌 我都係，個鏡頭玩到我暈
明明玩槍game冇事

ds 用黑暗劍夠變easy mode啦

伊蘇8

真正強者用鋸肉刀

利申 用聖劍

gta 5 真心神作 story mode好正

班人真係好撚煩
一次就好笑,個個game post都講真係好on9
最近入左部PS4諗住睇下有咩好推介黎玩下
點知個個post都no man buy on99
利申：玩過pc版退撚左錢

我覺bb要係咁刷補血針好撚煩

Witcher3係好撚正，但係要買pc

小學雞到

頭幾個講就好笑
講到變日經 班人仲以為自己好風趣

其實前期先要係咁刷 會辛苦d
後期我個倉長期有40支

黎緊隻Gundam岩唔岩玩

Outlast呢

黎緊psn killing floor2 免費 一齊玩啦

佢更新後個倉可儲600支已經好好多
之前得99支死幾次就同你清晒

Nier automata

如果鍾意玩恐怖game推介evil within

其實我覺得ps4 d 恐怖game太少 黎黎去去都係outlast bio
outlast2仲要麻麻

點解？

連登好多小學雞，無計

係咩，點解我覺得dark souls1仲難玩過bloodborne,不過dark souls 有盾真係幫咗好多
買咗2同3但未玩

我

Gta5
Last of us
Until dawn
Nier
仁王
Horzion
Uncharted4
人中0

洗乜刷
獵人噩夢咪有得買
買爆哂根本用唔完

我諗左好耐諗唔到買咩game有無人俾一個建議我 即衝去買
果啲咩no man buy唔洗啦留番俾你

玩D PC無嘅GAME

都要睇你好邊類型

FPS都千祈唔好買，玩撚到嘔血